[國際線] 組織示威叫口號可唔可以一係英文, 一係當地語言?

你自己諗下人地唔識廣東話唔知做mud 9
當D 大陸佬有咩分別
仲有口號要睇下同人地文化有冇衝突

Chinazi, Nazi呢d字眼唔可以出
係任何形式都唔可以見到果隻

香港人自自然然就講廣東話架啦

你係外國示威叫廣東話口號?